交遊廣闊嘅人其實係帶菌者高危族

未見過毒撚會中招
雖然只係感冒，但會獲得被隔離悶死你嘅結果